政府支持建納米樓，屌你老母

正仆街